招鼓手玩原創pop punk歌

招鼓手一名

玩自己歌

曲風係類似ellegarden既廣東歌
其他中意既band有mol-74,pay money to my pain,Unblock

成員都係廿x歲
希望搵到有寫歌經驗既鼓手
唔想再花太多時間去解釋一段幾多個bar,邊段叫正歌邊黎係副歌

平時會係火炭，星期六/日夾

希望係搵到一個有火，將音樂放係第一位既
想得閒放假冇野做r隊band夾下既就免了
但如果你有決心想將玩音樂同夾band成為你人生既目標的話，歡迎pm下我地聽下demo,岩feel既就約出黎試下

tg:

Vocal路過幫推

鼓佬幫推

pop punk